覺唔覺One Piece畀人吹捧得好勁

申利左先，我已經係死忠嚟，我仲有keep住追

總部大戰前，我都仲覺得ok，但之後真係頂唔順，拖都算，故事都麻麻，2年後我覺得比較有睇頭嘅故事，已經係明哥手下着尿片嗰個男人段故

而家大部分人話正，相信係偽fans，連頭20本都未睇過

唔夠龍殊超吹捧得勁

罷睇啦 仲諗

agger 我都中意one piece
但兩年後啲劇情好似無左當年個種熱血
同埋路飛個四檔真心覺得好柒

龍珠超尻到乜咁
講到超級撒亞人藍幾勁
依家動畫唔變藍就唔夠人打
連十七號都秒唔撚到 廢撚到

但班龍珠迷仲係覺得好睇個下先勁

動畫還動畫
漫畫還漫畫

我覺得劇情可以加速

其實龍珠好過OP

四檔我又ok，不過對手餅乾就

龍珠漫畫不知幾快，收得又靚
係個動畫死唔斷氣亂鳩咁嗌

而家新果D就算鳩數啦

火影同海賊兩套一次過睇完發現火影緊湊好多，係好睇好多倍

大戰呢，忍者聯軍出水泥

火影一大戰都係收皮咋

因為海賊王兩年後仲垃圾過忍界大戰

海賊王根本就係垃圾

唔係垃圾

唔覺

火影仲撚垃圾喎

忍戰一定好話而家op
兩舊屎 一舊冇咁臭啫

忍戰好撚正喎

op 撚不願面對，拖到碌柒加埋懶扇情勁睇到想嘔依家仲要玩埋無限休刊，屌你老尾，兩年後劇情垃圾過忍界大戰，搵鬼睇

唔覺你老母呀，講原由呀，偽fans

水泥，玩死人

已經冇追

兩年後個下係型左陣既
跟著就碌柒

餅乾果實 聽到都覺得柒

8億呀。。。

成個疾風傳最撚垃圾就係忍戰 邊忽正

屌佢老味跑1條街跑幾分鐘 幾個人跑到終點已經完左1集

btw 邊到有吹捧op

鍾意睇OP純粹係佢對正邪果種定義自己覺得好好
就算海軍果d每人都有唔同既正義 又話比你聽有d政府幾仆街
所以想睇佢故事點樣發展 最後政府點樣收皮
不嬲都唔覺得話咩太熱血果d 不過整體黎講幾好睇

真係唔識欣賞One Piece

好鬼悶

最撚 on9就係明哥篇，跑online 推鳥籠 1 on1 , 中間無限切換再加插 d 無謂劇情，仲要死頂佢乜都塞埋一格畫風，嘩你老味慘過食屎

收皮啦屌你老母呢啲咁撚主觀嘅野都要講原由
講講講講你老母臭閪啦
感動到我咪得囉屌咁好未

兩年後的確有D拖劇情
不知不覺打贏明哥已經係一年前
但個劇情都係過左幾日定幾星期
講熱血兩年前係好D
最好睇覺得係CP9 梅利號
兩年後開始偏重係劇情果邊
不過都睇得到尾田成個故事都有組織 一早諗定成個過程同結尾
BTW 路飛打爆CP9 司法島 七武海 先得5億
想知到底其他最惡新人點樣做左D咩都有番咁上下賞金
利申:翻睇過漫畫起碼4次

我覺得唔差
一開始山治話走又返黎係幾拖戲
又無羅賓果次咁正
但big mom呢篇用兩個唔同家庭做故事重心幾有趣

屌大佬呀 人地準備打四王
唔係打啲垃圾七武海呀
打沙王個時咪又係拖咁耐
比啲時間講下劇情好冇呀

尾田啲漫畫節奏真係太慢
個世界觀又作咁大 攞苦嚟辛
又成日呢邊出一兩頁嗰邊又出一兩頁
構圖又冇前後景 搞到睇得耐會眼痛

本身睇動，睇到2 年後都覺得ok

之後轉睇漫 辛苦到仆街

乜都迫晒落一格，睇死人

想問吓大媽究竟何德何能同白鬍子並列為四皇

應該唔係比人用火箭炮打死既
睇耐d就知

果個將星黎big mom旗下最勁果三個

兩年後真係差咗
反而我覺得羅同阿拉松個到幾好睇
打明哥
最近個山治篇都好返少少
前一兩年追真係冇咩期待感
依加有返少少

如果劇情加速 應該會好好睇
兩年後真係 到依家先好睇返d

屌啦，有幾神呀，眼眉係66同山治係3已經好麥硬

咁大福大仔嗰堆都唔廢嘅

下，阿拉松嗰度先on9喎，冇啦啦對羅咁有感情，似夾硬制造感人位多

鳥山明最初想斯路篇完結
被漫畫被社被迫畫落去
龍珠GT同超西4起完全唔係鳥山明搞既

識睇一定睇漫畫
漫畫節奏明快
動畫又拖又悶仲要無原著既世界觀
龍珠漫畫世界觀已誇張
動畫再改到更不知所謂

前期就好睇, 而家根本垃圾
火影又係比人瘋狂吹捧

連登D人吹捧火影，哪有人吹捧海賊王

四皇比海王類咬斷手

唉 呢個真 藍 同破壞神打，佢都要用到七成力，咁而家17號係唔係 都可以同破壞神打

人物角色太多
如果你話買figure玩具既都ok
但睇就真係不了
幾撚時先完 故事又悶

Cp9同頂上戰爭個到係真係好好睇
個陣每次都好期待下一集
但而家已經無左追個種衝勁
諗起下幾集都係大媽回憶連睇都唔想睇

龍珠超漫畫正過動畫100倍

其實山治唔見左之後果段開始已經唔想再追落去
如果睇動漫仲陰公 d慢鏡多到唔知做緊乜
明明之前真係好撚瘋狂咁鍾意 去台灣特登搵日去專門店買佢地d產品
成個人都好熱血 但宜家

一定好睇過one piece

上面有幾位巴打都講中左
其實op個故事真係好大 人物又多
如果追更新一星期一集真係唔知佢講乜
所以我都係儲埋一堆再睇
同埋真心尾田啲故事寫得真係好好
每次睇都有唔同體會
以前第一次睇薩波艾斯路飛三兄弟個回憶都覺得好鳩
重睇之後就覺得都幾好睇
之前追更都覺得打明哥好亂
之後等佢出晒成篇一次過睇又唔覺

結論儲埋一次過睇先知op有幾好睇

悶到仆街

不過可能要四年後

因為佢既分鏡係垃圾級別

十幾歲睇覺得好笑，一過二十就覺得好低能

兩年後睇返佢哋reunion無耐就冇動力再睇落去
自問頂唔順個劇情咁冗長

想當年三大熱血漫畫op死神火影 除左op未完無一唔爛尾
op都差唔多

火影個尾好似好多人收貨

係。
除咗輝夜仲有一大埋伏線未解，其實都OK。

初頭第1次睇動漫
一追就追左400幾集
到後來明哥打好耐就好似無左嗰種熱血

頂上之後冇one piece
雖然近排big mom篇已經算水準上血番

準備睇回憶

成9日拖劇情，畫幾話垃圾劇情，去到休刊前一話先講重要野

我成日覺得主因係佢keep返同一個style繼續畫
以前條team好細，可以描寫哂各個成員去到個島到各散東西 各自遇見唔同既既
再慢慢build up一個高潮而觀眾消化得落
例如Nami篇 山治篇 Joba篇
其間細致既人物描寫先海賊王吸引既地方

而家條team太大，開頭想build up既野太多
去到個"量"係一般休閒觀眾已經承受唔到，再到高潮個時人人都寧願佢快d完去下個島
加上大家都已經知d角色既特性，無左已前個種驚喜
同埋有時我會想佢畫多少少一方面既野，先再轉去其他地方，唔係好似"24"咁乜都同步進行
好似攞Ace個火焰果實個鬥技場咁，打一兩拳就轉畫面真係好疾住條氣

但點都好都會睇哂佢，或者儲埋一次過睇哂佢
經典場面好似Nami講"路飛 救我" 又或者CP5司法島射旗個到，睇幾多次都會毛管棟
近期對上一個深刻場面應該係烏索普變God

Joba係咩來？

Chopper掛

打明哥個下都7，大將會同你一齊擋住個籠？
咁撚勁就一齊圍嘔明哥好過la

好好少少既而家多左合作戰鬥
E.g 路飛+羅打明哥，路飛+nami打餅乾佬

死極都死唔去真係好撚緊湊

2年前打Cp9個度好熱血，Luffy學完2 3檔都係好勉強夠路奇打，前期仲要比佢屌打

漫畫d劇情拖得好長
每一集都只係講緊幾秒內既事
結果好快唔記得成段故事既細節

過咗兩年後
感覺上明明路飛開波係sm 人
路知點解會突然間變下風
特別係魚人島果陣

細個會睇op
大個反而睇銀魂
op劇情拖得太長 差吾多一年先一個島
想儲多d集數先睇 結果連劇情都吾記得

same

已棄

藤虎唔出手係唔想事件歸功於世界政府 你有無睇架
不過明哥果到係太長既的確

明高篇推鳥籠個part真心好撚柒

奉勸各位未睇嘅，睇完頂上戰爭就好停。

一直都有解釋唔明點解睇唔到，可能真係太長，專心唔到

索隆可以出手喇掛 結果裝逼秒殺完對手又去推鳥籠

路飛同艾斯一齊戰死，路飛做唔到海賊王完

睇到4擋已經冇睇
柒到唔想再睇

都係龍珠最正
套超柒係柒d，但最新一集悟空打悟飯真係好好睇潛飯終於返嚟嚟緊仲會有新mode

仲係細細個嘅悟空果輯都幾好睇
一到Z就成班龍珠戰士比人屌打
Op就一直都
食燒燒果實又可以用火
山治鑽吓塊地又可以用火
咁食黎做乜春

明哥個篇百鳩幾集

發展方式有邊次唔係反政府，反乜反物
又肯定同邊個屋企呀，身世有關

第一次救羅賓真係世界級

垃圾一本 乜鳩都話伏筆伏筆 內容重複
次次唔夠打大嗌又打得贏 on99

打明哥打左成年

龍珠超根本垃圾

又話山治年,結果柒足1年

妖尾

頂上之戰之後唔好睇

從來都講緊佢唔應該將個世界觀推到咁大 包括人物地點 好多蜻蜓點水就講完

係呀 係好多新野 但係只會令讀者覺得亂

仲要勁多所謂嘅伏筆(唔係fans 無研究) 都唔知大結局係咪真係解得哂

以前覺得好睇係因為睇住幾條友慢慢打上去 就好似打CP9咁 左右互博
依家大混戰咁 一堆人打打打 再另一堆再打打打 講嘅果堆人仲要包括一堆新角色 畫到好亂都唔知睇左啲咩

卓洛連一個七武海的自動波招式都破唔到就珍珠都冇咁真。
前幾集先講完九山八海冇我不斷者，同區區一個能力者的招式點會檔唔到。
結果推咗成期單行本。

睇黎你唔係好明咩叫死忠

冇人講妖尾

咁你覺得西爾爾克ON唔ON9？

肉番

某個火影撚成日陰D陰D想踩低OP來抬高火影來上神檯

你唔係覺得9個人就可以做到海賊王呀，明哥篇係想路飛有個強大嘅後盾，但真係好拖劇情同單一，次次都係推翻當地國王or救隊員

都唔係次次

睇哂 仲追緊
劇情好慢
無左個個星期都追既慾望
通常幾星期先睇一次

冇人吹啦
根本冇人理

老老實實
龍珠同龍珠Z都好好睇
特別打斯路嗰到睇住悟飯成長好撚正
但超真係不了

薇薇嗰度我睇到眼濕濕

超既漫畫版>>>>>>>>>>動畫

你知唔知下級幹部點解

打明哥係羅手術刀果度完左咪好
同埋四檔真係柒過碌撚

打完明哥已棄
太拖 又多戰線
d人多到睇到好亂
尤其d女 好多都一樣樣

火影唔計忍界大戰其實唔錯
利申死忠

賣肉垃圾

人魚島前還好
呢家又拖劇情
啲新人既能力又過份屈機
又無乜zoro 果啲純技術既戲份

幾時有俾人吹捧既錯覺 日日俾人屌喎

睇左兩章到 已經冇心機追

嘎？
你大陸落黎架？

應該係
Btw 點睇四皇比海王類咬斷手

幾感人

兩年後我覺得激動已經係佐烏（大笨象

呢套更加唔好提，係得夏叫END有啲內容，其他全部垃圾

羅係兩年後唯一亮點

最重要係，鐵龍呢個諗濾為，喺空島出過

推介 王者天下

依家邊有人吹捧

who？

咪係。。。 火影第一部係好睇，但大戰⼀⼁乛⼀⼁

條友根本冇睇，排第三都仲下級

打big mon有好睇返

龍珠依套嘢真係無極限，不斷向上升級
超級撒亞人n for n = infinity 都應該有on9睇
漫畫係個個年代真係好出色，但好心啦，唔好好似pokemon咁炒冷飯啦 自貶

屌唔記得quote
自膠

其實睇過咁多套野
海賊王其實幾失敗
首先係集數
無論動定漫 咁長算失敗
你見龍珠火影獵人好睇唔好睇都無咁多集
又或者分咩篇咩篇
龍珠都有一世z gt點解你唔分

第二
浪費左成個世界觀 海賊王世界設定得好好
但點解一定要路飛永遠主角
畫下咩特別篇咩咩傳
一黎唔會浪費角色二黎唔駛同路飛有必然連係等等

而家係睇完都冇想知下期會點畫果種心情

新世界路飛仲弱智過兩年前

一講OP...其他動漫一定遭殃...

就好似講強國嘅時候 美國日本實奶嘢...

op人物刻畫先係最撚屈嘅地方
兩年後就拎白星黎講
為左守護同母親嘅約定
幾年黎都保守住呢個秘密匿係硬殻塔
可能係人地眼中佢係on9，係大愛撚係聖母
但正因為佢呢個行為先令到人覺得係仲有希望
有人帶頭去做呢件事以身作則
呢種強大又有幾多個人有？
本來白星淨係識喊，又軟弱
點諗到原來佢先係魚人島最堅強嘅人？
連路飛認同，都唔可以再話佢冇膽
魚人島除左講種類
仲有恨
你憎我我憎你佢又憎我同你
咁樣無止境落去只會觸發更多仇恨，破壞更多野
得罪講野連登仔咪同新魚人海賊團一個餅印咁囉
one piece當然有缺點有唔好嘅地方
但奈何讀者對眼同腦係理解唔到個故事
仲好意思講海賊王低能路飛硬膠
唔好睇漫畫喇
睇格林童話啦

講其他漫畫op咪一樣又遭殃
笑撚死人咩

早就轉左只睇動畫 一樣拖
但等打曬先一次過追

不過講真 睇得op年紀都開始有返咁上下
有時唔單止係佢悶 佢拖 而係同時自己要求都高左 時間少左 慢慢接受下

完全無睇one piece
想請問到底應該睇漫畫定動畫入手
好鬼長又唔完 之前一直都望而卻步
而家有少少想睇吓了解吓

一出就開始睇，個時睇住路飛點樣成長點樣搵同伴好好睇，但畫到依家都係個味方程式，拖拖下到依家都根本唔想開黎睇

睇動畫應該睇幾個月都未追到 唔飛嘅話

cp9嗰陣吹奏得最勁 勁到日本主流媒體都日講夜講 演藝人個個都話自己係fans

佐烏好睇。最唔公式的一篇。

CHOPPER老豆

刻畫人物屈...?
啲奸角一味就係奸，冇層次冇魅力，次次整段煽情回憶就當刻畫咗個奸角其實好低手
想知咩叫有層次嘅奸角可以睇hunter，睇下蟻王個變化，呢啲先叫有血有肉
如果睇漫畫睇op你就收貨嘅話不如睇返屋企睇童話算啦

唔停咁多刊就真係勁...

劇情拖，支線多，讀者消化唔到。
明哥篇後已經唔想追 可能等兩年後一次過睇

🐟人島打後都一般

漫畫，空閒時間慢慢追應該一個月都追完。

你老母返支那啦

睇漫畫，有唔即上嚟問，咁樣最快

完左個刻咪又變神作
火影就係例子

索隆喬巴娜美真係勁多人講
都唔知係咪00後冇睇過亞視版，剩係識支那譯名

都會，但確係有千篇一律，同尾田應該去後其，應該明快啲，少啲廢話

係 搞到好多偽fans

都係，有返冒險嘅感覺

浪客行同real都好似無乜更新
想睇都無得睇

其實2年前真係好好睇 無點拖劇情 好緊湊
頂上之戰真係令我印象最深刻 艾斯死我都喊到狗咁
但係2念後就真係覺得有d拖劇情
One Piece忠粉都係咁話

成套最好睇嘅回憶

冇，大戰一樣係垃圾，公認

你拎空島來比我就想講，

我試過代入如果ENEL係德島的BOSS，佢出雷迎，雷迎同鳥籠都係自動波地圖炮的招式。
假設卓洛都係檔唔到雷迎，要推雷迎我又唔會覺得好ON9。
但就係個推鳥籠唔知點解特別覺得ON9。兩者咪又係七武海級自動波地圖炮。

BTW, 呢類懶緊張的倒數冚家產劇情設定其實差唔多篇篇都有，就係個鳥籠覺得ON9。
沙國--計時炸彈
空島--雷迎
W7--BUSTER CALL
幽靈島--日出
魚人島--NOAH
冰火島--毒氣
德島--鳥籠

我淨係識卓洛 索柏 奈美 成班垃圾繼續上大陸網啦屌係老母

火影世界第一

係 不過太多人上網睇冇買單行本

唉

布魯克又係一個唔成功嘅角色

出去啦，2套各有所長，你中意火影，出去自己開個post慢慢講

開頭都覺得係，但愈嚟愈正

佢講得啱喎

魚人島悶到...睇到覺得好煩...

其實重點好似係紅字
btw 用支那譯名多數係淨係睇支那中譯漫畫
睇慣咪叫慣
叫英文就唔洗煩

骨仔最近好似上緊位

佢成日都打蝗語。

英文名好多人都唔知邊個打邊個。

係 好似畀小學生睇

主角群冇理由唔識嘅

成班人一蚊都冇撚畀過作者學人評頭品足
好似乞衣乞到碗飯仲嫌三嫌四

op 真係好撚柒悶

睇下來緊個投票佢入到頭十先講。

其實係㗎，而家連SBS都有得上網睇，但我都會照買本單行本

今次有啲機

呢幾年都少咗人講啦

而家比我覺得既係海賊王世界
人多唔一定好辦事

就好似大媽咁，屌你吹到無人打得入佢
咁其實你8000人圍攻都無用
相反佢一個鳩叫，一個霸王色就收你大部分人皮
而且尾田唔識處理多人戰鬥
好似大媽篇咁，明明大媽咁多人，但淨係得主角班人識郁識做好多野，其他大媽仔女行行企企咁

仲有就係武裝色設定都愈來愈過份
只要你武裝色夠硬，人地點打你都打唔入
打得入又經常一擊必殺
忽視速度、血量呢個設定

武裝色三檔打唔入餅亁佬
咁以前路飛乜都未學就打得入沙佬、麥哲倫、月光莫利亞就顯得佢地好廢

好勒你而家同我講吹人多，比咁多戲份堆二打六又有咩用
仲舖定伏線遲啲打大仗又要用返佢地
有排悶

太多唔等洗既角色，讀者未吸收得切就玩撚完一堆閒角，名都未記到條友就嘔白泡玩完